User
	$enableAutoLogin 	-	автоаунтефикация при запуске браузера
	$loginUrl			-	перенаправление на адресс если не авторизированы
	$authTimeout		-	время авторизации пользователя
	
Yii::$app->user->login($identity, 0)	-	залогинивание пользователя, $identity - реализует IdentityInterface
Yii::$app->user->identity	-	модель пользователя, которая записана в identity при залогинивании пользователя

